我估下季美斯會自由身去PSG,去英超意甲機會低

近5年
2次都輸比垃圾意甲隊,應該會有恐懼
英超又有皇者利物浦
德甲拜仁又唔會要佢
反而法甲仲未輸過,應該去挑戰法甲

同尼馬同隊

直接入利就咪唔洗驚輸比利

C朗就醒呢
去意甲咁多隊唔揀係要揀祖記挑戰

不過一入就斷咗人地意杯幾連冠話？

利話買唔起佢

去意甲養老啦可以

收爺啦7頭 日撚日係到C朗美斯